牙仙奴=蜀 利物浦=吳 車路士=魏😢

張伯倫=荊州😞
兩傻相爭 最後得益者係車仔
兩隊互相攻擊 互相取笑 士氣=0
趁亂下古仔扮傷 山狗hea 踢😧
一月車仔將會趁機宣布山齊士會於夏季免費加盟
並傳出古仔要求轉會車路士😩

山狗並於訓練中剷傷雲加
古仔亦拳擊馬迪普及沙拉
兩隊從此😢

晉

鏝=山越 屌打吳

晉=哥斯達

波台癲佬互相攻擊關球隊撚事咩

雲加=諸葛亮

咪玩啦
剷傷雲加阿狗今年即刻爭冠呀

插住喉都教到啦
皮外傷對雲加算d咩

雲加=諸葛亮
黑b=廖化
張狗=魏延😢
korenke=劉禪😢😢

雲爺爺

晉=獌
最聯或成最大贏家😫

熱=唐朝
未來王者

曼聯=反董卓聯盟？

一部電話無左粒核仲可以點玩

直情係董卓
又有呂布

2和b=關2哥

2和b=馬謖😢
搞到前四失守😢

2和b＝孟獲
收左返黎放後備無乜用

連加特=呂良韋

邊位牙

樓主=魯肅

2和b係公孫恭